好想瞓著醒唔返

無欲無求真係一種病

之前有個post係講全身麻醉
我想講我做過一次覺得好爽
好似成個世界清淨晒咁

利申 冇自殺嘅想法

全身麻醉真係好正 早幾個月做過一次
之後發現其實自己只係想要好好訓一覺